[突發無圖]大媽疑似係維園洗鮑魚

以後唔去個個場打波

想走過去奶

想飲哂地下啲水

一品鮑

痴撚線

吉品鮑

其實係插緊條管入去自慰
啲水係大媽噴出嚟

好撚淫

呢啲就有圖

岩岩搵完維園阿伯做生意 清潔下

Cls

More more

想就地解決所以扮洗gapgap

又係大陸蝗蟲，低文化，影響市容

兩個動作都同狗一樣

洗蠔殻

咁衛生值得加許 起碼唔會發臭

比呀叔中出完

好癲

樓主影埋正面嘛
咁q遠佢如果想打你追都追唔到啦
何況佢 下面 濕曬

自己去睇

洗完就無性病 你以後唔洗戴套啦

浸黑邊乾鮑 再加返啲橙皮先

周街all完，冇廁紙用水洗一洗有什麼不可以!

潮吹

咁叫個大媽去游水

思覺老師洗gapgap

洗到一地都係

算有教養 同我屋企隻狗差唔多

真係喎屌

D水好鮮甜 維園清泉

嘩屌

洗閪水

晒咁多水洗臭鮑，環保膠今回有咩野講？

可能瀨尿

講還講。。

想幫佢地洗

溏心風暴

經典 dllm 真係咁都得

好撚噁心

大你老母

Nice洗閪水

吉緊鮑

臭到樹都謝

地方大媽洗gap gap

我見到呢個標題都入嚟究竟係咩心態

得一個人，佢啲同伴呢？

其實水喉洗緊?

蝗真係比動物更加似動物

有衛生常識

More

係唔係維園阿伯屌完沖下知閪

呢個真

快點強姦樓主

好想去強。。。

癩咗屎要洗？

呢條女過多十年真係不得了

呢D圖就高清

可能啱啱唔知係邊到大小二便完之後先係到清洗蝗腹

可唔可以唔係呀婆呀?

正常, 人體奇觀邊個冇興趣

cls

屌你老母呢D就有圖

隔住mon都聞到陣腥臭味

nice 洗閪

嘩屌佢老母又話無圖﹐
仲要高清

通常完事後都會咁.

隔住個芒都有浸酸臭味

好撚癲

推上報

成個look成個包租婆咁

好注重衛生

包租婆 因乜搞夠霎時之間會無水既呢

其實係浣腸

唔知水喉水污糟定大媽閪水污糟呢

痴撚線...

支那人真係冇下限

真係好想一腳伸佢食屎

思覺老師教你點洗gap gap

洗gap gap

呢啲就有圖.......

同我昅實佢 CHECK下佢 睇下佢鮑魚有無黑到

屌，樓主識唔識影相
比我就走去前面影大頭
再黎多個東張閪望式既採訪

大媽好多水

大媽聲線：我搞衛生呀

係咪得我一個睇標題以為大媽洗緊海鮮個種鮑魚
點知一點入黎